可以買某個金額的交易平台

想知呢個係咩平台, 可以買某個金額的外滙, 黃金, 原油?????
有無人認得?????
THANKS~

補圖...

咩咩Plus?

你指plus500?

真係要試試, PLUS500 同ETORO可以只買某個金額既單????

黃金為例 etoro 25usd 最少一單
plus500 500左右hkd

其實我係見到個STATEMENT上可以同時有多單同空單
而又唔會平倉
所以引起我既好奇
結果可以面輸哂, 另一面賺錢

其次就係可以買某個數額既合約而唔駛跟一張一張合約買

有無人知邊個平台做到????
Plus 500????? Etoro????

兩個都做到喎
etoro金額可以再細啲
plus500勝在paypal出入金方便

Thanks~
轉頭開來試試